又唔見美國以前搞鳩唐朝宋朝明朝，淨係搞你中共係咪應該檢討下

因為當時忙緊研究上太空